「愛」字頭移植台灣，大吵香港集會

睇片：

來源：2018支持愛家當選聯盟_管理部 FB

條片 Description 好長，以下抽起最精彩嗰part
「台灣都不歡迎你們
要亂...回香港去亂吧！
不要在街頭搞扇動
對中華民國而言...
香港是中華人民共和國的一個特區
是別國的內政。
中華民國是主權獨立的國家...
我們在台灣，正在選自己的總統
我們絕不會是香港
任何企圖利用香港悲劇來獲取政治利益的政黨，
讓我們用選票來唾棄...」